咁樣算唔算當啲要坐既手足做condom

本身我係支持勇武抗爭的

武裝_ _ 唯一出路

你咁樣對唔對得住要坐既手足

黑驚死全家

肆

柒柒柒

捌

已十連

唔算

推

不嬲都係condom黎架啦
唔當佢哋係condom販民點攞議席啊

真野唔好拎出黎講

y？

咁你仲唔去燒下牆呀踢下閘或者去搞人地收銀機
革命欠你呢一步

泛民體制內爭取

都係自己打飛機安慰自己

自己睇多幾次啦

心理安慰 可以理解既

矛盾點係？